有無人聽到屯門友愛有成十幾下槍聲？

頭先九點半開始好似有十幾下槍聲
有無人聽到？